點解Elon Musk咁靈目，但講野一舊舊，好似有語癌咁？

一個咁叻既人
史丹福都收佢讀博士

點解講野會一舊舊，仲差過D高中生？

佢講野係疾下疾下咁
成日lag 機

有冇巴打知點解 ？

有咩點解
古今中外大把人係咁啦
韓非,鄧艾咪係咁囉
個腦運作得快過把口

你問下點解女人會調返轉、成日講嘢唔經大腦好過啦

是但搵條片俾你睇下咩叫lag 機

個腦快過把口

因為佢係外星人，地球語言始終唔係佢嘅Mother Language

思維跳得太快 好多嘢講到口邊嗰陣佢又諗到另一樣嘢所以窒機

佢停一停唔好爆自己啲商業秘密食咗佢
寧lag勿漏

做到野咪得囉
做到咁大又唔洗下下都要佢出面

啲鬼成日覺得佢一係未來人 一係外星人

又用你個凡人腦去睇野

Terence Tao 都係咁

諗野快既人既通病 ＝lag 機 ?

Elon Musk 係思路太快
但希望有啲柒頭連登仔睇到就唔好以為自己都係
因為你地係真係只係個腦lag機

成功人士講野口疾 = 腦諗野太快把口跟唔上
失敗/廢青口疾 = 屌你老母，抵撚死啦，講句野都口齒不清，抵你上唔到位，做死一世低下層

快拜神

人地講一句說話揹負住好多野，又股市又政局又學術
好似連登仔好快咁9up完一堆野都無人理咩

我睇完片，其實覺得只係香港、蝗國之類既地方問題囉，外國大把

Lag就lag啦 咩個腦太快

長毛都lag lag地

你搵唔搵到個毒撚好似Elon咁撚醒 創到間tesla出嚟先

係佢依啲人會成日想搵到一個最精準嘅字眼去講佢想講嘅嘢，佢大學讀過public speaking根本唔會係講嘅溝通問題

如果Elon係香港出生 可能係M記見到佢返工

始終南非長大
英文無一般美國佬講得咁好聽
加埋佢LAG機
聽佢D talk好多時都要認真FOCUS先聽得入
不過佢勁
勁就無所謂啦

其實唔算好大問題，你試下比較下平時d普通人傾計，其實佢都唔算好甩卡

不過因為佢係elon musk，大家期待佢會比出好似bill gates，steve jobs 咁既對話姐

做野醒目=/=溝通勁

人地係詞彙太多 係諗緊用邊個字先好
樓豬就以為lag機
含家產啦樓豬

大學好多professor講野仲差過佢

霍金咪又係咁，屌你咩

佢發佈會講野都成日lag機，好似冇彩排過咁

最啱聽

funny 我部電腦同一時load 好多野 諗緊load 邊個先
唔叫lag 機
咁就叫人冚家產
唔講仲以為踩親你條尾
死傻鳩

其實有綵排，有寫稿，有字幕機點會1999

可能elon musk唔想掛

其實如果平時做interview，講野都係1999既話

證明呢個人個腦係長時間諗緊野，唔可以停，個腦fully occupied左 而天才一般都係咁，不停運用腦去創造新既野

就好似當你專心做一樣野，你做唔到另一個task一樣

Elon Musk一日思考既野可能多過正常人一年思考既野

每個人都有長處短處
Elon Musk有創新思維同生意頭腦 只不過講野口疾疾
上面班濕鳩仔講撚到個腦轉得太快 搞到口齒不清
夾硬講到缺點係由優點造成
你唔好話霍金個腦吸收哂d營養 從而令肌肉無營養而痿縮

大把人口快腦快啦，你班傻仔幫鬼佬含撚含懵左

佢present好似從來冇準備

好過樓主字都唔識打啦

你就真係連登最on鳩個位

口疾同思考速度既關係一早有好多研究

你條傻鳩冇論點就賴落連登仔幫鬼佬含撚 就收皮啦

真係好懷疑你呢世人有冇同過聰明人傾過計

其實你身邊朋友智商係咪同你差唔多

條友連基本知識都冇就出黎9up

講得唔好就認啦 愛恩斯坦 仲聰明 有冇口窒窒啊

上次睇Tesla semi發佈會，仲以為條片有問題，係咁lag機

唔洗睇留言就知話佢腦快過口

Terence tao有上lecture既片，又快又順
快到你跟唔到

冇衝突喎，你真係叻嘅就唔會上唔到位，就唔會出現下面嗰句

上面都唔只貼鬼佬嘅例子啦

btw, 倪匡都係

Warren buffet係又醒又講得順
不過有傳佢係刻意苦練過

醒目講野快轉數快

當香港等於全世界

喼口呤只係背死書

都唔知有咩好吹捧

果次條片真係有問題喎

你可以當大腦既某D地方係語言既器官
所以係會有好大程度天生既差別
有D人天生唔好 就點練都唔好

口吃=諗野快過講野

唔怪得我成日lag

留名

連登仔夠個個絕頂聰明同中上樣，但無囡無錢啦

平時唔多講野太耐
因為太孤獨就會出現呢個問題
唔關諗野快唔快事
講番多d野又冇呢個問題

只係無準備過ja

呃到paypal 有人買
呃到nasa 用佢d火箭 我都想呃下

Agger

溝請勁 唔一定要係講野流暢
人地做ceo 同d 員工溝通唔好點做到今日咁？

睇過佢本自傳未？

天才+努力+香港出世=m記番工

我小學有個男同學，
講嘢好鬼快好似機關槍咁，
成日都唔知佢內容講嘜不過有啲漏口

依家係外國大學做緊教挼，好鬼勁

好老尷。。。

連登仔咁鍾意幫人打飛機

一個有創意嘅人唔代表佢係一個好嘅演講家

上帝就好公平嘅，佢咁有諗頭，點都要俾返啲缺陷佢